【美國亮劍】特朗普政府正探討恢復核試（FCed by 華盛頓郵報）

《華盛頓郵報》報導，5月15日美國國家安全機構的高級官員開會討論，美國是否應該重新恢復核試（美國上一次核試為1992年）。
有一名現任高級官員及兩名前官員向《華盛頓郵報》證實，近期有情報顯示，中國及俄羅斯都秘密進行了核武器試驗，為了震攝中俄這兩個核子武器大國，美國應該顯示自己也擁有迅速進行核試的能力。
消息人士指會議上並沒有達成最終結論，但強調未來會繼續討論。

=============
請支持黃channel